你班so call 黃絲係咪已經投左降？

香城條片dislike多過like數一倍，係咪連文宣都休息？